人愈大愈唔搭得巴士

明明細個日日搭巴士番學放學 乜事都冇
依家搭幾個站都嘔到仆街

可能有病，睇下醫生穩陣

唔撚係啊

我諗巴打冇60都有70

老了